香港人無論係邊度都係二等公民

留係香港都係俾大陸人騎住